hgc 寛頻＋電話 用家入...

本身用緊HKBN 冇modem跟開
Lan線位起房 電話線起廳
遲D轉hgc 有modem跟 係咪應該都係跟番Lan線位起房 電話線起廳咁裝？
怕個電話要連落個modem到

睇返佢係咪比返固網電話
係既話就可以係返廳
不過就算跟MODEM都可以拉返條線出廳
過程麻煩啲,通常師傅唔想做
利申 寬頻師傅

我依家HKBN lan位起房 正常hgc係咪都係用番依個位？

好少出線位係房，通常係係你廳個電話制位拉左條線入房

我本身用緊房依個 廳都有一個 我就係唔知佢會裝modem起邊個位 如果裝廳 房就要用wifi

modem網係廳，router都可以裝係房
因為你廳個hkbn制位同你房個制位正常應該係有條暗喉駁通左入動，modem插條lan線落廳個制位,你房就會通左上網

到時師傅會識搞

哦 意思係咪modem起廳 房個lan位可插router 唔洗廳個modem拉條明線入房插router

如果有喉駁左就唔使行明線

岩岩睇番原來廳個位冇駁到 淨係駁左固網電話

用返入房用線剪左佢打入個制度就通